有冇人覺得發夢飲水好爽

不斷飲不斷飲
但依然解唔到渴
好正

發夢飲咁多水實會去痾尿

係 會燥